uni of Strathclyde 大+細電 Electrical and electronic engine

小弟收到Strathclyde beng EEE offer, 想問下以下問題

- d 科主要讀大電定細電？

- 讀d 科留喺Scotland 做野機會大唔大？

- 如果讀e 間u 怕唔怕翻到香港會因冇咩人識而對揾工有好大影響？(d 間u engine 科係英國係幾出名但overall 麻麻 )

- 外國讀完d 間u 嘅meng 翻泥入中電港燈有冇機?定係讀名校meng 先有用？

- 如果入唔到中電港燈等公司可唔可以做翻building services?

做到BS，BS果班垃圾嚟，我地電氣佬吊打佢地

兩電冇你想像中咁好，退休潮七七八八，入到冇位上

你入兩電不如睇下入唔入到EMSD